對住一個地鐵都唔識搭既人，我地可以期望啲乜？

林鄭有冇體恤巿民？一睇就知

落台未？

比500蚊個大陸乞衣就識
咁有錢 全香港每人派500啦屌

屌

有錢咪唔搭囉 吹能漲咩

但佢起碼要識

佢叫錯個風做天竺